★又贏！義工聯盟購10萬口罩今抵港 免費派予綜援戶

與武漢肺炎相關的新型冠狀病毒疫情持續，市面口罩「一罩難求」。香港義工聯盟今日（30日）表示，動用千萬元購入防疫用品，免費派發給有需要的基層市民。首批10萬個防護口罩今晚送抵香港，聯盟將於網上供有需要市民申領，並在港九新界區指定地點派發，綜援戶家庭及長者優先，詳情日內公佈。

10萬個 一人一個？

老人家我明，但係點解基層優先

返工=？？？

醫護到未怕死，忠誠勇毅淆底到

而首批10萬個防護口罩剛送抵香港，聯盟將透過民建聯義工團 及工聯會志願服務團，將口罩派發予各區基層市民。

lm

選票